有公務員手足上年辭職！！！

不過呢條港女快啲分左佢啦

幾時都話港女垃撚圾

只能共富貴既人 自己睇路

唉， 睇到心淡

雖然唔係個個妹豬都咁現實，但上年誓神劈願咁話今生只嫁前線巴屌你笑死人咩

今生只嫁前線巴
香港人報仇
轉個頭咪又做返水炮車
同狗拍拖結婚

今生只嫁前線巴口號黎姐

有得走都算好

加油

開飯要緊

心淡啦

飛撚左佢啦
藍絲出po定點

請起底

全post 總結 骨氣唔可以當飯食
連登仔自己拎老綜成日叫人辭職辭職

On9仔,2020都就完仲保持黃既就唔可以做政府工既思想

香港人都係因為金錢遊戲玩死自己

我指secret

先唔講條女現實
但咁佢又衝動左D喎

英國local 都幾千人爭一個位，呢度搵唔到英國更無可能